# PROYECTO - LECTURA DE DOCUMENTOS PDF / IMAGENES
## Descripción del proyecto

El presente proyecto tiene como objetivo realizar la lectura de un documento pdf o imagen y extraer el texto dentro, mediante la libreria OCR

## Requisitos
1) Backend
- Python
- Flask - python
